[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6294)

中!

係

勁

推呢邊啊

。

阿狗12M
玩完

幫推

玩完

VAR12m

離曬腳都有12M....

阿狗12碼

唔阻都唔入啦 送12M

咁都12????

咪俾12m

熱狗大船

12m confirmed

2:1

2-1

12m miss未

2:1
訓得

英超啲VAR 12碼真係睇唔透

2.5B 搞撚掂 訓教！

2:1停c ok？

咁撚樣都有12m

我廠！

垃圾熱

2.5b易能到......

笑左踢走個波先都有12碼

主win 含淚收錢

本身撻到on9

踢左空氣都比
服了

2.5B尾機到

大波表示多謝球證

死阿狗黑哨

可買無入球了

今日輸五6萬，要追數

Michael Oliver真係垃圾黎

食屎啦熱狗

熱焗攻一定攻唔起 阿ng似樣

抵撚死

Ching 5位數只當閒錢？

唉 好能黑真係 收錢算

關我地咩事？

聽日含淚去馬會攞錢

真係on撚9
買大細未買過
買盤未輸過
但係仲會手痕買手細

唔好理個傻閪啦

仆街又斷熱狗

維拉7.5s
咪再刷

希望走到盤

梗係唔關你事，冇人同你講嘢

走撚咩屌 都攻唔起

平手盤多數分勝負

甘馬雷斯半大-1

訓先

阿ng
假波實大炒

比我含淚收埋阿狗呢注算啦

有攻過咩

唯一一次起腳就係lamela 果球

維拉7.5s
冷封角球啊

邊條撚屌話阿狗 2.5s 收息派錢又盛
出嚟認左佢

比卡超落撚到

輸12m

又黎

係咪你

我又番嚟
10蚊買咗阿3:1

終於第二腳中龍

sorry

買親盤都輸 各位再見了戒賭

阿妓第三球？

摩佬咁鍾意守慢慢守~又少一個球迷

又話2.5s

係呀 入左啦

原來係你
半大佬學人買角細
你老尾上半都未完已經3c

屌 7.5s點頂

屌你老母又買熱

死摩狗死剩把口 賽前講到識飛咁 仆街死啦屌你老母

比卡超

屌你 原來係你 今日輸咁多收手啦 依家一齊輸啦

第四球先啱
點知妓食咗春藥姐

唉 9成都係ae86架喇

咁個個都買咪跟

66666c

7.5b 有冇手足

買熱下一隊入球得唔得

買就早講啦

冇

7.5 8.5 9.5

阿刷夠未

Ok

喂 成日無見把口仲係咁臭嘅

留返啲錢喇，要買就買阿仙奴

連針3轉2k 都係買盤輸半 走盤都無乜可能 睇波睇到好絕望 心情都差哂希望成功戒到賭

明明難得魯分你贏錢 屌你老母又燈返埸

卡尼插水未

維拉2.5s

比卡超係邊隊

可摸耳走盤

熱狗走盤未？

有冇掛住我先

西甲比角啦

阿仙奴冚家剷死

阿妓ng未？

托盧卡

寵物小保加

贏波都要死？

牠是女版薯條

熱狗走盤啦屌...

少少啦 但見到把口咁臭不了

傑志

7.5

阿仙奴

Rc

LAMELA申請RC

唔好啦

熱刺88

RC

都話實有紅

Lamela 笑刑仆街

紅牌

士多啤梨勁到。。。買咗熱狗想4

屌 熱狗俾我走盤啦

講緊賽馬個隻

小智

dllm 熱狗紅埋

佢刷角呀 赢波仲刷 同隻摩連奴一齊死全家啦

有巴打好似估熱會熱

岩有人tips熱刺紅 中

3:1 角大準備

死仆街

邊個咁撚勁講中RC

呢件忽上腦真係落後例紅

熱紅咁阿入波未

拉美拿咩事

戰神卡

走場狗

話撚左!

快啲比人456

西甲細波點頂

7.5準備

今年西甲啲角全部細得好離譜到底發生咩事

熱RC埋

阿熱大戰五埸有N張紅

攰 唔想踢

半大輕鬆!

真係唔戒賭都唔撚得

英雄變狗雄

一爭打鳩人

炒撚左摩佬啦傻閪閪咁

死仆街快啲死

熱狗手足死得好慘 拎筆錢去邊到食餐好

阿入多幾球啦

比得狗呃左200元

我見到你都好撚攰

無啦無啦 妹想買無入球

LAMELA明知有黃都照抽水

熱俾我走盤plz

無心打既

聽丘仔講應該真係習慣黎

同男朋友食自助餐算啦

成也拉美拿 敗也林尾香

南美垃圾踢乜撚野英超

真係場場半大咁制

why ar

跟咗比卡超追數

依D咁既拿位真係好唔要得

到買半大果時就半1

呢條友場場波都踢到搏拎牌咁

呢條撚屌不嬲陰陰濕濕
打交實有佢份

半場神枱落番黎

場場都買唔中

但佢踢左好多年歐洲波

西甲0比2

屌 買咗e巴ng 針
7.5s頂實

上神主枱喇 死仆街

7777c

南咩美啊 美斯都冇啦

習慣黎

BALE走左買左佢幾年都無表現

當年肯羅馬過黎都幾期待

屌 半大佬開po即刻贏錢

-3C! 刷埋佢!

差1c 達達又可以食屎

有冇9.5

我了

-1c

快！

有

佢上場閪甲唔係已經話跳樓？

平時唔大果d大到仆街 大開就細

美斯

賀芬咸和未呀

想跳船 比個位我入

用咗飛行號

哈利簡尼出番黎之後真係唔會帶波

維拉2比0了收$

阿盤頂住

西甲兩隊鳩波都半大

兩隊人渣隊又夾埋做細波

德甲又唔撚識入波
賭你老母臭閪咩

佢係場到嫁？

THOMAS送角

頭先講波佬係咪話「打柒返韋斯咸落嚟」

7.5b 收錢

屌你送角

係咁送角

細開果d 全大
大開就一粒

8888c

我都聽到

以前佢會扭同盤波 呢家真係企係到

送角

刷完未呀冚家產

9.5b想跳

-222222222222222

維拉易到頭b王 無呃你啦我

角細gg

熱紅定阿紅？

西甲刷角啦屌

阿

你話冇人控制我唔會
邊有可能咁啱
狗會未來人咁

唔撚識自己睇啊

入多球

入未

知錯了可唔可以比番200蚊我

入多粒得唔得

佢盲架

有冇手足試熱 ng

紅完刷2個角？

有冇9.5b 手足冇跳

想補9.5b

阿入多粒好唔好

重心嗎

賤種熱走盤啦你老母臭閪

閪甲啲角好難捉摸

不嬲波po手腳都無限生命

對家送

應該有絕殺

唔爭氣 跳左..

2:2!!!

2:2!!!!!!!!!!!!!!

問問問 阿入撚完又問阿係咪第三球

送多2個

CHK下先

紅咗仲勁

2:2

Goalllllllllllllk

??????

炸

屌

屌你老木阿狗又搞笑

OFFF!!!!!

boom

offside

越左88

越位 炸

炸?

炸你老母閪

又炸 仆街死啦

無LU

熱刺輸個2球都係自己拿黎

越位

炸你老母咩

其實頂得好靚

仆街 打緊字無買 有冇人派

熱狗快D屈死球角球!!

放心唔中仲可以買

屌你老母

屌 好彩無買

屌 on9假希望

Boom 比多2c

阿快入

無買咪慳返 仲要人派

個平安鐘禁到彈弓都鬆埋

熱又得3球

熱好慘

點解紅完仲撚勁？

死仆街快啲比人456

西甲都有12M 笑死人咩

閪甲var 12m

仆街了。。。

伊巴12碼 黎料了

係摩狗逼佢地死守 明嗎

9.5b 貪心冇跳到

德甲兩隊空難死啦
屌你老母

阿妓成班空難死撚左佢算啦 熱狗已經唔係強陣仲打少個都打到咁

E巴求和/cup

西甲細波半場就爆埋

唉屌 夜晚jump哂

黑12碼果下重傷

真 熱狗個牌面根本冇點變 但踼到咁..

十二碼都唔入
無事啦我

Missed

黑就無黑,個後衛ON9

miss

靠球黑哨12m 先有得贏

伊巴連續2場miss pen

傷左son 唔同晒

7.5 雙倍大法 9.5開到就收多注

復活啦

個後衛黑

12碼好難射

999

-11111111111

屌你老母死熱狗還我血汗錢

99999

阿熱比多2c

同你同路 我都收左7.5b

都唔知話熱刺發揮唔好定阿守得好

-111111111111111

重注左

神10準備

熱狗入未？

熱入多球ok

唔入咪唔入 刷乜撚
維拉7.5s

我都係 中左今個星期就大勝

屌佢當年唔係個後衛一分鐘輸球12碼俾利場決賽唔會悶到咁

齊叫 有機既

熱狗入多球啦求你

阿熱是但一隊入啦

摩狗有無用咩社交野
想上去屌佢老母

補一補熱ng 算 驚

快撚啲入啊死熱狗

比個絕殺角黎

神10走盤 11就仲好

Fb官網見

比多角啦快

熱狗ng
一日球迷

7.5b 2.xx 好分

賤種熱

好

10左先啦屌佢

一世

血汁錢

3.2

買左伊巴?

波圖今日大定細

嘩

希望補時會有入波

大啦

個thomas咁on9

又送角又送罰波

維拉 客客想gel

賀芬咸苦主

死仆街輸多幾粒喇

qq，wechat

黑人之力

熱刺無運

以為又送

屌中柱

咁都唔入

咁撚樣都唔入
Cls

嘩 熱刺真係差少少 運唔夠
第一下中柱

爭D入

熱狗輸d運

又中柱又擋出

無運熱

擺到明造波，杜狗對家你要跟

同哂路

係咪排錯左人牆?

真係無辦法

係真唔係

唉 跟左 又收錢算

守好啲唔好俾e巴刷ok?

教熱狗打主守
得摩狗先諗到
熱狗炒完肥普成績咪又係一鳩樣
當初唔炒佢反而依家仲好過摩佬教

無運

兩隊空難啦
客隊打假打到出曬面
禾夫都贏到兩粒
對住隊垃圾一球都冇

哇

聽佢地講係龍門捉錯路

玩撚完

半4全9

補5

戰神卡咁撚勁

冇運

大注熱先搞啲咁嘅嘢

Mvp門柱

補5 肯撚定有一球

入先得㗎

-11111111

-1c快 熱狗

補5 起馬10角

補5.
歐聯4強上演未

熱狗追和

大家記得今日西咸無連美斯

主入喇

講真一早攻到咁角球一早雙位數

神9

屌你熱狗 輸撚哂啦開啦？

唔要起馬 原立即有!

補5分鐘

兩邊有運d 都入左5-6球

好多半場角大手足

工場辛苦賺錢送俾馬會

now個講波佬咁中意奧迪哥特

係苦主..

開心

買埋PSG對家+A米瞓

獌夠一埋傷兵

傻閪熱絕殺未

9c穩了

阿狗踢入自己龍，一世球迷

工場都唔撚請我啊

1-3 祖

又俾人炒咗？

留tg

食屎啦 派我未

今日係勁喎..
令到依隊阿好似皇蘇

9.5b 針 應該跳船

屌... 又玩野?

cha唔應機

賀芬
比卡超

thomas會送

-111111111111111111

可能佢都係工場做緊嘢唔得閒應機

蛆

-1111111

波又豬
工又辭埋

賀芬咸 先追和

A米個陣好似殘到仆街

Gel走哂啦 9.5s收錢啦手足

熱狗罰球準備直入

嚟啦2:2

LUCAS今場幾勁

一定買細同拿波盤

呢個罰波會有c信我，除非goal

熱狗88

盧卡斯其實可以分番邊既...

熱狗 球中柱 好撚灰

呢世唔買拿玻+拉素

熱準備入

寧願入波都唔好變角

墨假半大

1:0完
我同你同路都咁話
打假打撚到

86K幫手燈下熱狗

Free kick啊熱

買角細又係爆1C我屌

算7.5b cashed 輸9.5b

熱狗入未

唔夠杜狗燈

咁撚大力抽

無啦 2-0

史2-0

燈你老母 佢搞到我輸撚哂啊

你老木哈利狗
射到大西北。。

屌 冇了.. 罰球龍都唔中 冇角

熱狗衰在個運

10c

下場

仆街無c

落飛勝

賀狗-2g
快nba

?

我決定以後有熱狗嘅比賽都買佢10蚊win

神10？

咁都沒10c

9

對住禾堡贏兩粒
對住隊垃圾可以一球都冇

，，卜。人☺️🤤🤪☺️😈💔乜handcuffed

👋

再見各位

唉

角大黨慘死

好彩7.5b 重注

轉頭捐612

尤文圖斯ng點睇？

識買了

仆街差少少10c

罰球變唔到角

信念唔夠 買得少少阿狗

燈過杜狗

我屌你牙？

Hi到人就係

摩狗不得好死 成班咁撚勁嘅進攻球員俾佢浪費哂

熱狗係踢假定點
成場唔攻 last紅左先肯攻

反防又出事

擺到明造波

食屎啦 你係無覆啊

4串11咩玩法

伊巴8.5b 都值買

摩狗退落黎咪撚害9人隊波啦

博輸小啲

我廠易撚到

摩狗 戰略

幾燈下 清

兩場點旺法

閪甲冰封角球.gif

今日針10k 今個月唔撚賭
人都癲

以前熱狗好多角

你有tg我咩？

防乜撚野反姐 依家個陣根本攻強守弱 守守守守你老母個墳啦摩狗

墨假三寶呢場齊晒
12m 紅 炸

大户

又miss

無 未down

休息下先 再睇定先出手

咁咩我冇覆呀屌你老豆

86k係咪有份燈熱狗？

今日唔賭了

德甲唔攻了
兩隊死全家啦

Kane要轉大會啦

上半場入完一粒就係咁守就知一定出事

閪甲高水7.5嘅話就補少少

係 黑起上嚟明啦大家 錢可以慢慢追 一急會再輸

有冇人可以派我

下盤日 西咸

條友幾撚時死

戒賭了 熱狗都針埋

7.5b 要了

我好撚早講左啦咪又話我咩壓線咩偷偷地燈啊

意甲 法甲 半大

但係我燈到好似冇一日係贏錢收場

呢場好多人買左熱狗應該

修咸頓！❌
利華古遜❌
畢爾包♻️
燕豪芬❌
羅馬❌
錫菲聯❌
RB萊比錫❌
皇家蘇斯達❌
阿積士♻️
RB萊比錫3❌
摩納哥❌
阿仙奴✅
嘻

你冇買出少兩句聲得唔得
我係咪場場買波 要上連登望下你買乜我先買

派我？

我買撚左啊屌你老母

最後一注西xpsg唔中戒賭

Hugo1991

針死了

30944959

你買左 又唔係唔知自己燈
係咪唔可以靜少少 一齊贏

得得b跟左你我又收錢了

我尋日買左你車6士 跳左樓

韋斯咸受讓半一
馬會派錢？

椰子復仇記

曼收全格 10 1 100
訓醒睇

我

lm

職乞

買多注A米 針撚買 戒返一排先

輸錢咪撚賴鳩我啦 中嗰陣唔見你出聲講

....咁夜都咁多乞

真 呢獲我撐你

中

幾時有重心

轉運了

西咸冇連美斯識閪贏波咩

針劫鏢

呢鑊我撐你

輸哂 無重心

維拉NG

有冇巴黎盤同路？

希望啦老友

又要返工場，踩通頂

肥普有睇呢場
應該同lamela老豆傾緊幾時翻黎

比場重心你要唔要

閪甲7.5 2倍就補

。。。。我都係

無錢買 你俾其他人

應該有9c

All in主勝收番啲

快

輸幾多呢幾日？

伊巴控住個波攻就有...

輸哂仲要俾人屌 谷鳩氣

最好唔好 重注咗7.5s

屌 想入7.5就有角

針先 5c

上上落落輸幾k

曼 角大 9.5b

笑死，你又畀人屌

btw rb 快空難

下個月點算

少啦 好快追返

返一個月工場都搵唔到咁多

又慘s既

伊巴謙莫域入波未

祖雲3:0都開角大

仲邊度搵錢追

抵撚死岀去做雞喇 含家橙

-86巴 我派你 留tg

1:3緊 主隊刷

我依家都唔知

條友自己友？

日撚日燈9手足都派

我？

見佢慘 沒咩留意佢

佢講緊我

西甲-44444

條友仆街黎 日日壓線燈9人人哋岀水又話同路

落返7.5未 快

你話雞就雞咩 分分鐘鴨嚟

你係咪杜狗既人？

唔俾冰 繼續刷

你好多仇口

最撚憎杜狗

1:2 無人講？

呢啲人真係痴撚線

我都慘

比卡超10射都唔入執7左隊波佢啦

1:2

你日日都乞到就靜少少

咁算 我呢兩日汁唔少 諗住幫下人

佢仆街黎最鍾意燈9人

假希望 點解要講

笑死 慢波撲入自己龍

屌燈閪咪屌燈閪
正常燈閪都有得當明燈
燈閪做撚到佢咁鳩樣 都咁多人撐

個龍咁都救唔到

跟咗你尾關對家

個龍手短

邊有日日

明明入左都要扮無入

祖記咪玩野啦

分明特登 一係就壓線 一係就開咗波話同路

曼9.5b 重心 等即場升水 買注

收到風e巴今場買分 買左維拉快啲補

買左8.5

買一分?

卡利禁屌到傻

伊巴 2.75NG 派錢

伊巴快刷!!!!-4444444

Ebar 唔刷點追和呀

係有料嘅乜燈都燈唔死你啦 輸錢搵人出氣姐你地

個龍真係要俾人屌啦 可以咁樣拍入龍

哦

卡利幾勁 點會榜尾

格硬左小小喎 清

一齊屌波啦 唔好互屌了

同埋要俾黃牌囉

擺明想呃球証

要左7.5

西咸冇連美斯

...冰撚到 一齊死緊

Budget 唔夠wor

依家狗會啲效率好撚慢 冇即場一定要完場先派晒 半場冇得先找數先

7.5回多少少 快

借將有得出咩

以前有 依家冇啦

借架ching

係時候

6.5先諗啦 冰到咁 大機會7c完

其實你講得啱只不過係佢哋嬲緊嘅時候你自己伸個頭埋去

唔屌你咁屌邊個

EMAIL 投訴

有冇7.5b

有細買細啦
隊伊巴誤會左1:2會有分拎 已經係到回傳緊

兩隊踢法玩組織 唔落底 點會有c

卡利亞里做埋第3格得唔得

獨市點解要聽民意

其實真係睇唔出伊巴果D叫組織

7.5b針了

咁多人買伊巴角大？

牙朗最後咁都唔入

後悔了

c朗單刀飛機

老啦 下場繼續發泄

伊巴和唔和到

點估到半4全5

半4全5

請開6.5

入左三粒仲想點

引大啊

6.5再買了，咁都無就算啦

今日psg好似唔出尼馬

西甲D波係咪搵D中年啊叔踼 跑好慢..

真係冰嫁

唔出尼馬仲順

6.5all in 啦屌

66666

講完即有

屌 6c 貪心諗住等6.5

角細易到9.5s gel

6666

連C

連c

-3

77777連到10個

7，差2C

我入左7.5 我都想買多個6.5

777

-2

-1

7c完

7.5穩 呢場節奏快

8.5入得？

6.5b

西甲真係好廢 成日數錯角

-2222222

半4全7 通殺

是但啦，佢地咁多把口

伊巴D人好似有無限體力咁依20分鐘係咁攻

入多注?

西甲角球好似乞咁

爭D3:1

識入波既都換走晒

乞都乞唔到 D人好撚唔鍾意射門同出波 只會係小禁區短傳

幾好買 以家成日有7.5
呢場節奏快對攻都有7.5高水

不了 我都係買左呢場150 花生注 輸左都沒咩感覺

係
電視台班盲西成日數錯
咪撚信
可能太悶就快訓著

-222

角球聽天由命
試下主ng算

有啲就叫我快啲講要咩 講完第二啲同路嘅又出黎屌

換啲識刷角既人入黎就得

伊巴追和

算啦唔理了

冇乜7.5初盤開細

想買西咸

法國次次訓唔著睇西甲都幾好訓

諗下英超買咩算啦
-1c好快有

8.5仲有得跳

8888

8C，-1C

要跳

西甲最後15分鐘角易撚到

冇了 要角大了 冇得跳

連加特無得出 西咸應該都差啲
曼聯算了

-1111

主要搶分無辦法了

有波入未

曼狗

輕鬆7.5大

唔係主就係客
客自己係咁玩野

客鳩守刷角就夠

2:2得唔得

球迷一手料 曼聯

仲記得佢老母上次加時俾人入

咁都唔入

2 3球必入都救到

8.5 -111111

不了

黃潛咁浪費一陣就比人追和

8角完場

呢場仲唔係開大？

葡超4.5大

伊巴快手追和先

入就入唔入就唔入架啦

本金輸晒，又可以玩心0注了

韋斯咸 爛波璃

8.5b要輸

買左9.5b嗌下波算

燈我

維拉上盤 頂到完場

冇乜運 頂住算啦

我本來諗住熱收錢推落曼

半4全8

紅左 大把角

維拉紅

紅埋

紅撚埋

我都留意左好耐，次次西甲早早買落d咩7.5大8.5大都中

入角了

反cup之路

伊巴cup佢

賭波點都唔會要曼 隊波咁飄忽 無路捉

紅乜 俾12 ok?

直紅

搞掂有4必有5

墨假又靜雞雞開細波

維拉快2:2

季尾真係送角咁送

劇本到

熱入先個陣補少少飛都可以收翻條屍

中場

上盤咁都要震 賭波真係短幾年命

有分12路就同我射入佢啦
垃圾就係垃圾 輸盤王

屌呀 又禁屌又紅
頂實啦

有12m都唔識入 抵佢死

葡超大撚到

得返10分鐘姐

一嘢就落底想刷

屌你 整多一角黎先好喎

西甲角

伊巴快手cup
劇本波

我allined

個個都半場高水買8.5b
咁都開到當馬會做慈善？

9.5b

黃潛頂實啦

半客

紅左反而冇角...

西咸？

咁衝動，平注算啦

E巴請你ng

9角未

維拉戰神卡護體

好有信心的 點知踢到咁

Eibar ng

仆街 紅一件乜都無

叫撚到岩岩好有C 又-1C

9角最後倒數

兩角

好彩岩岩谷到有9.5俾人夾下

3

2

無賭幾日 今晚重注曼有冇得諗

1

角呀屌

乜撚。

9c!!!!!!未

三比一

維拉頂住呀

伊巴咁勁既咩

無計son 傷出，又紅咗件

好在

垃圾真係垃圾

我屌 e巴ng 重傷

齊嗌伊巴

都話唔係主就係客

戰神卡護體...

西甲D人真係好鍾意由得對家出波 寧願多個人係中間守都唔出去閘

哇，黃潛。

係咪on9

紅左仲勁 但係大家想要⻆球

101100

角大取消關注

冇啦咁 唔洗有C

Var

又戰神dllm

伊巴
打多個都咁 反咩底

戰神卡果然係戰神卡

跟住主入返球

祝中

角

E巴ng報數區-500

廢到

v你老母咩

叫角入乜撚野波 刷啦屌

又救角...

求奇蹟9c

真 預計唔到

9C

9角 瞓得

9c -1c

9c

終於9角，感恩

連埋佢

俾多個

比多角

閪甲正氣到

收米

Touch down!!!!

準備有

停啦 唔好爆我9.5S

維拉gel

大波大角上盤我愛西甲

夾角？

絕殺c未

補3分鐘

10c 快

9c 舒服哂

李城夠係啦

10c做埋

真 瞓都瞓得安樂

比人1:3 e巴都唔想踢啦

9c全po大勝

早

自己12碼都炒

屌 用得太多轉數快 夠數俾人停左

大戶

係咁出出入入啫

即係無啦

比卡超入得未

曼主勝啦

伊巴對家又係可以長追

仆街9c

如果用匯豐嘅話 仲衰
佢真係會問返你啲出出入入係點解

9c完

THZ!!!!!

有d驚佢和波

9c 嚇死

我試過啦 舊時自己開公司個HSBC戶口 係咁拎錢去炒股 俾人BAN鳩埋

最尾頂個下真係嚇死

比卡超做埋比我啦

仲未訓

輸到訓唔到

高倍到

上船嗎？

巴打入左咩？
我仲諗緊曼主定和波

有入無出

曼聯有一角在手都咁快有8.5

買左咩

乜撚野禁屌全場一球都無

比卡超 依加 即刻 入波

收哂油咁

比卡超入波我扮比卡超叫

狗會拿坡個盤完全唔郁
有啲怪

老友點睇

A米半和訓

19000又準備0比0

熱 賀芬 伊巴 西維

墨超又紅月係唔係咁多紅牌

本身想要拿坡
但係見到狗會郁都唔郁 唔係太有信心

咁下埸飛得 原本都想買西維 但睇番客隊其實好撚強勢 只敢玩角

如果係非5大聯賽 應該allin左主

主隊比人紅左

洗唔洗逼害托卡

係 唔好買 我好燈

On9 仲要紅兩個

AC 竟然有高水買？

呢場有啲伏 可能skip算

玩撚哂喇 假到咁

比盃半大 亨克w

其實除左伊巴 我同你同晒路 好彩即埸係咁玩NG同角抵消左

齊齊燈

獌狗入未

3點果場閪野其實開左波未

曼盤曼主
咪跟啦小注

點解會有高水平手咁好死

曼半主未

假到

巴閪波？

有C未

紅兩個都要輸？

可能我燈親你你追得返就好了 我追到追唔到

墨假啲劇本咁易估 我牙媽估到
等陣臨完場就紅左仲勁主入一粒盤都唔駛走

是的

照去

半和啦

慘

49000和波格

其實唔出奇啦 傷兵又多
呢期都無咁fit
實力上其實係拿勁啲

唔入波俾C啦

升左水

skip

49000❌❌❌

紅兩個都要走盤

Ac上2.5 定3.5大波好

feel到一陣占士勁射破網

3:45打後全部同我半大

大巴黎有包皮
追數之選？

唔洗走了 輸埋

更新 紅1個

上半訓地多，角細多

有了比卡超1-0

0-1

994

贏埋

1001

比卡超！！！！